{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_029636",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H492283",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "통나무집"
    },
    "text": "丸太小屋 (통나무집)\\n\n京畿道果川市別陽洞1-14\\n\n韓国料理(チゲ専門店) , 10:00 ~ 22:00 , 祝日休業 , 172席/部屋:6個 , 1. 果川市に位置する丸太小屋は長い歴史と伝統を誇る。 2. ダブは丸太小屋で最も人気のあるメニューである。 3. 深い味わいのダシと質の良い材料で作られたダシは、美味しくて豊かな食事を提供する。 4. その他にもやわらかい食感の豚足とポッサムも用意されており、様々な集まりに適している。 5. 家族の集まりや飲み会、友達との出会いなどにうってつけの場所だ。 6. 丸太小屋はボロボロの名家として知られている。",
    "QA": [
        {
            "question": "丸太小屋はどこに位置していますか？",
            "answer": "丸太小屋は京畿道果川市別陽洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "丸太小屋は何を提供していますか？",
            "answer": "丸太小屋は韓国料理のチゲ専門店であり、美味しい食事を提供しています。"
        },
        {
            "question": "丸太小屋の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "丸太小屋の営業時間は10:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "丸太小屋は祝日に営業していますか？",
            "answer": "丸太小屋は祝日は休業日となっております。"
        },
        {
            "question": "丸太小屋には何席ありますか？",
            "answer": "丸太小屋には172席あります。また、個室は6つあります。"
        },
        {
            "question": "丸太小屋で一番人気のあるメニューは何ですか？",
            "answer": "丸太小屋で一番人気のあるメニューは『ダブ』です。"
        },
        {
            "question": "丸太小屋の『ダブ』はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "丸太小屋の『ダブ』は深い味わいのダシと質の良い材料で作られており、美味しくて豊かな食事を提供します。"
        },
        {
            "question": "丸太小屋では他にどのようなメニューが用意されていますか？",
            "answer": "丸太小屋ではやわらかい食感の豚足とポッサムも用意されており、様々な集まりに適しています。"
        },
        {
            "question": "丸太小屋はどのような場所に適していますか？",
            "answer": "丸太小屋は家族の集まりや飲み会、友達との出会いなどにうってつけの場所です。"
        },
        {
            "question": "丸太小屋はどのような評判がありますか？",
            "answer": "丸太小屋はボロボロの名家として知られています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 209,
        "QA": 374
    }
}